[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55556079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55556079/answer/146482557", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5ec9\u4ef7\u4f46\u662f\u6280\u672f\u542b\u91cf\u5f88\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146377073", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146395354", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146393984", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55665638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55665638/answer/146365360", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5f97\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u602a\u7684\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146374559", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55754095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55754095/answer/146347486", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u534e\u6c11\u56fd\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u8054\u5408\u56fd\u7684\u521b\u59cb\u56fd\u5e76\u6210\u4e3a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25569759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25569759/answer/146182692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e0d\u5348\u7761\u4e0b\u5348\u8fd8\u80fd\u6ee1\u8840\u6ee1\u72b6\u6001\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980663/answer/145604626", "content": "\n\u97e9\u5bd2\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49293440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49293440/answer/146337389", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u719f\u8bfb\u91d1\u5eb8\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/146577545", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/146432776", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35594682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35594682/answer/146358383", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u548c\u6280\u80fd\u662f\u975e\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u9700\u8981\u4e86\u89e3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55710362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55710362/answer/146230006", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u5165\u53f0\u6e7e\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146368654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146363956", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33634376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33634376/answer/146147598", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u6280\u672f\u5176\u5b9e\u539f\u7406\u5f88\u66b4\u529b\u5f88\u521d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/146498219", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20682565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20682565/answer/146402966", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7684\u5f3a\u5978\u72af\u7f6a\u7387\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28264331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28264331/answer/146110505", "content": "\n\u7237\u7237\u5976\u5976\u8f88\u7684\u4eba\u957f\u7684\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55556079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55556079/answer/146107492", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5ec9\u4ef7\u4f46\u662f\u6280\u672f\u542b\u91cf\u5f88\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55104869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55104869/answer/142968173", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3d\u6c5f\u62a2\u52ab\u6253\u4eba\u6076\u6027\u6bc1\u5bb9\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55735867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55735867/answer/146221386", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u300a\u89e6\u76ee\u60ca\u5fc3\u7684\u9ed1\u6697\u9762!\u4f60\u4e0d\u4f1a\u77e5\u9053\u7684\u9c81\u8fc5\u53e6\u4e00\u9762\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/146156231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55542382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55542382/answer/145743214", "content": "\n\u5982\u679c\u8981\u4f60\u4eec\u7ed9\u56db\u5927\u540d\u8457\u6362\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u53d6\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145930136", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55598922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55598922/answer/145895759", "content": "\n\u59da\u6668\u5230\u5e95\u6f02\u4e0d\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/146262054", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/146129939", "content": "\n\u5f71\u89c6\u884c\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146482178", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55752725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55752725/answer/146516620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u4e00\u540d\u7537\u6027\u81ea\u5e72\u4e94\u53d1\u5e16\u63a7\u8bc9\u81ea\u5df1\u88ab\u5f3a\u5236\u7ed3\u624e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146430975", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55801683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55801683/answer/146467238", "content": "\n35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e92\u8054\u7f51 / \u79d1\u6280\u884c\u4e1a\u4ece\u4e1a\u8005\u9762\u4e34\u88c1\u5458\u65f6\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u89c4\u5212\u804c\u4e1a\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42045338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42045338/answer/93754592", "content": "\n\u6273\u9053\u5de5\u5e94\u8be5\u8ba9\u706b\u8f66\u649e\u6b7b\u5341\u4e2a\u4e0d\u770b\u8b66\u544a\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u8fd8\u662f\u649e\u6b7b\u90a3\u4e2a\u65e0\u8f9c\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20706165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20706165/answer/62145918", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u770b\u5f85\u4f0a\u65af\u5170\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46570725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46570725/answer/142101050", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u6765\u5230\u77e5\u4e4e\u4e4b\u540e\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/146404811", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36246233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36246233/answer/146403907", "content": "\n\u505a\u5ba2\u5b69\u5b50\u4e34\u8d70\u65f6\u5e26\u8d70\u51e0\u53ea\u73a9\u5177\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6297\u62d2\u5e76\u4e00\u76f4\u54ed\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/80279734", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45118095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45118095/answer/146275106", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u535a\u58eb\uff0c\u4ed6\u53ea\u60f3\u8bf4\u76f8\u58f0\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u4e2a\u535a\u58eb\u662f\u4e0d\u662f\u767d\u8bfb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732018/answer/146044925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e8c\u5341\u5c81\u770b\u4e0a\u7684\u8863\u670d\uff0c\u4e0d\u80af\u82b1\u51e0\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u4e70\u4e0b\u6765\uff0c\u5230\u4e86\u4e09\u5341\uff0c\u4e0d\u5acc\u8d35\u4e86\uff0c\u5374\u5df2\u7ecf\u4e0d\u9002\u5408\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55643359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55643359/answer/146021620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u79f0\uff1a\u7f8e\u575a\u6301\u5949\u884c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55380396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55380396/answer/145481053", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u79f0\u4e0e\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u5728\u4e00\u8d77\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55599030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55599030/answer/146239548", "content": "\n\u5b9e\u9a8c\u505a\u4e0d\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55689899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55689899/answer/146423811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e2a\u201c\u5047\u88c5\u4e07\u80fd\u7ec4\u201d\u4e0e\u5176\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146339698", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50258333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50258333/answer/146436719", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\uff08La La Land\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200526/answer/146352149", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u4f01\u4e1a\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\u4f7f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u4eba\u7684\u62db\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55745352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55745352/answer/146148608", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4eba\u89c9\u5f97\u7f8e\u56fd\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u654c\u4eba\u800c\u4e0d\u662f\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36246233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36246233/answer/101006459", "content": "\n\u505a\u5ba2\u5b69\u5b50\u4e34\u8d70\u65f6\u5e26\u8d70\u51e0\u53ea\u73a9\u5177\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6297\u62d2\u5e76\u4e00\u76f4\u54ed\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146390536", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54326567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54326567/answer/146200695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6700\u51fa\u540d\u7684\u94a2\u7434\u5bb6\u57fa\u672c\u4e0a\u90fd\u4e0d\u662f\u76f2\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54446011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54446011/answer/146430854", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u4e00\u7bad104\u661f\u7684\u53d1\u5c04\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/146418324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u4e8c\u80ce\u653f\u7b56\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u201c\u6e05\u7406\u201d 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29350212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29350212/answer/146468845", "content": "\n\u8fd9\u4e00\u6ce2\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u6ce1\u6cab\u5c06\u4f1a\u600e\u4e48\u7834\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277991/answer/146387185", "content": "\n\u957f\u76f8\u5f88\u840c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29493234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29493234/answer/44558663", "content": "\n\u5efa\u7b51\u662f\u5982\u4f55\u9020\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55409929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55409929/answer/146299839", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5357\u598d\u6735\u6284\u88ad\u300a\u8537\u8587\u5c11\u5973\u300b\u5e76\u51fa\u4e66\uff1f\u4ee5\u53ca\u8206\u8bba\u8bba\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364870/answer/146383761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u51b3\u6218\u98df\u795e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/108585106", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47205991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47205991/answer/146359986", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u5fb7\u00b7\u59dc\u5728\u7ebd\u7ea6\u5ba2\u4e0a\u7684\u968f\u7b14\u300a\u574f\u6c49\u5b57\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55800993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55800993/answer/146451816", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5728\u4ed9\u5883\u4f20\u8bf4\uff08RO\uff09\u624b\u6e38\u91cc\u4e00\u665a\u4e0a\u82b1\u8d3910\u4ebfZ\uff08\u4eba\u6c11\u5e0110\u4e07\u5143\uff09\u8fd8\u6ca1\u6709\u5f97\u5230\u60f3\u8981\u7684\u7cbe\u70bc\u88c5\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36246233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36246233/answer/81210135", "content": "\n\u505a\u5ba2\u5b69\u5b50\u4e34\u8d70\u65f6\u5e26\u8d70\u51e0\u53ea\u73a9\u5177\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6297\u62d2\u5e76\u4e00\u76f4\u54ed\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55716156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55716156/answer/146269588", "content": "\n\u4e2d\u56fdACG\u5708\u5b50\u91cc\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u5185\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55680501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55680501/answer/146340092", "content": "\n\u6559\u79d1\u4e66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u89e6\u52a8\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25549175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25549175/answer/146526392", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u548c\u5927\u9646\u4eba\u604b\u7231\u53ef\u80fd\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49293440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49293440/answer/146417751", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u719f\u8bfb\u91d1\u5eb8\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732018/answer/145953077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e8c\u5341\u5c81\u770b\u4e0a\u7684\u8863\u670d\uff0c\u4e0d\u80af\u82b1\u51e0\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u4e70\u4e0b\u6765\uff0c\u5230\u4e86\u4e09\u5341\uff0c\u4e0d\u5acc\u8d35\u4e86\uff0c\u5374\u5df2\u7ecf\u4e0d\u9002\u5408\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55752725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55752725/answer/146322111", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u4e00\u540d\u7537\u6027\u81ea\u5e72\u4e94\u53d1\u5e16\u63a7\u8bc9\u81ea\u5df1\u88ab\u5f3a\u5236\u7ed3\u624e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55794046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55794046/answer/146468369", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u4e8b\u52a1\u52a9\u7406Michael Flynn\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50056807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50056807/answer/146464579", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4f60\u8be5\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u9009\u62e9\u8f9e\u804c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28005280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28005280/answer/117402199", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bfb\u61c2\u4eba\u6027\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u6cd5\u548c\u76f8\u5173\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/146408892", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146550966", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/146257426", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55784903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55784903/answer/146469977", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237 \u300c\u4f60\u4e5f\u914d\u53cd\u6cd5\u897f\u65af\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48689851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48689851/answer/146211072", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u662f\u57fa\u5efa\u72c2\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27912425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27912425/answer/38605814", "content": "\n\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u4e2d\u7684\u60c5\u8282\u76f8\u6bd4\u7f8e\u56fd\u91d1\u878d\u4e1a\u73b0\u5b9e\u6709\u54ea\u4e9b\u865a\u6784\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/146244022", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48422903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48422903/answer/110876865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u997f\u4e86\u4e48\u7f51\u4e0a\u8ba2\u9910\u540e\uff0c\u5546\u5bb6\u6301\u5200\u4e0a\u95e8\u4f24\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48218747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48218747/answer/146194525", "content": "\n\u9ed1\u4eba\u5927\u591a\u6570\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u597d\u7684\u5370\u8c61\uff0c\u4e3a\u4f55\u6218\u4e89\u80fd\u529b\u4e0d\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38711687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38711687/answer/146149313", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/145992869", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u4e8c\u80ce\u653f\u7b56\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u201c\u6e05\u7406\u201d 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55603719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55603719/answer/146178114", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6210\u529f\u4eba\u7269\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u201c\u8d35\u4eba\u76f8\u52a9\u201d\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146237205", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26854003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26854003/answer/146057870", "content": "\n\u5b57\u5199\u5f97\u597d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146324988", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u6027\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/146036794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u4e8c\u80ce\u653f\u7b56\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u201c\u6e05\u7406\u201d 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55825244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55825244/answer/146537016", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016-2017 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u5341\u516d\u5f3a\u5df4\u9ece\u5723\u65e5\u8033\u66fc 4:0 \u5df4\u585e\u7f57\u90a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21794920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21794920/answer/146446291", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u751f\u6d3b\u548c\u601d\u60f3\u4e0a\uff0c\u540c\u9f84\u5973\u751f\u4f1a\u6bd4\u7537\u751f\u8981\u6210\u719f\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20353131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20353131/answer/35292581", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u79fb\u6c11\u4f1a\u5bf9\u6b27\u6d32\u6587\u5316\u5e26\u6765\u6bc1\u706d\u6027\u7684\u6253\u51fb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35593625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35593625/answer/131424649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c11\u6709\u4eba\u77e5\u7684\u52a8\u6f2b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55825244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55825244/answer/146552268", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016-2017 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u5341\u516d\u5f3a\u5df4\u9ece\u5723\u65e5\u8033\u66fc 4:0 \u5df4\u585e\u7f57\u90a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42795743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42795743/answer/95630776", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u6027\u7684\u8eab\u4f53\uff08\u8d1e\u64cd\uff09\u4e0d\u5982\u5973\u6027\u7684\u8eab\u4f53\uff08\u8d1e\u64cd\uff09\u9ad8\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/146380010", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/145809529", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52231322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52231322/answer/137352958", "content": "\n\u5728\u4f60\u4eb2\u5386\u7684\u77ed\u77ed\u65f6\u95f4\u5185\uff0c\u4e16\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u7684\u6539\u53d8\uff1f\n"}]